波台已死？譚仔、三哥大統一都無提？

定係你地咁outdate？

大團圓結局

連狗正垃圾

比cc台拎左黎講

果邊係野性討論
我地係理性討論

譚仔愈來愈低質

轉左食雲家米線了

雲加

琴日bk左假日訓左晚

係狗

我都覺

你全家是狗

呢件死老野咁值得你撐咩

諗唔到竟然仲有人反雲

唔值得 但呢個先係我

我食開魚米

我食開熱狗

三哥好食好多 希望唔好比劣質譚仔拖低食物質素

無錯 三哥先係正宗

分店數目多過譚仔就知 高下立見
仲要三哥出咩譚仔就抄咩

CHING RICH

隨時收購埋

唔撚緊要 而家合二為一 唔洗乜三唔三哥

所以咪希望唔好比劣質譚仔拖低食物質素

三哥糊辣+譚仔=無敵

咁咪即係譚三

豬蛇lunch食乜野牙

未食呀 一陣先

和好未

終於有得同時食三哥煳辣同譚仔皮強

仲有南記呀

南記企撚開d 狗也不吃

南記垃圾到冇朋友

墨演會唔會難食左

是

有冇人對譚仔統一有興趣

譚仔>三哥

星期二update?

希望統一有砂砂湯

無吃過

三哥比狗食

你坐左幾耐 old new啦傻9

得幾間高質分店有

食左乜野牙

譚仔統一左牙奶都未出文

豬蛇你都反過雲加啦

屌你老母